"dan zou hij misschien wel voor u?"
"Hij kan." "Hij alleen, als ik het goed begrijp, heeft een inarticulate huilen?"
"Ja."
"Een roep om hulp, je dacht?"
"Ja.
Hij zwaaide zijn handen."
"Maar misschien was een kreet van verbazing.
Verbazing bij de onverwachte aanblik van je kan hem overgeven zijn handen?"
"is het mogelijk."
"En jij vond hij teruggetrokken?"
